發現好多人遊行完就去新城市飲喜茶

完曬先分化啦⋯⋯

係唔錯嘅但唔值唔貴又咁耐囉，飲寶礦力更抵

香港人就係咁,
遊行完轉頭已經返左大陸叫雞

你都係想叫人批鬥出嚟遊行班義士姐，已過數。

親，¥0.1已轉到您的帳號